{
  "entities": {
    "discussion": {
      "automatically_extensible": true,
      "data": [
        {
          "synonyms": [],
          "value": "ma famille"
        },
        {
          "synonyms": [],
          "value": "mes enfants"
        },
        {
          "synonyms": [],
          "value": "mon fils"
        },
        {
          "synonyms": [],
          "value": "ma fille"
        },
        {
          "synonyms": [],
          "value": "moi"
        },
        {
          "synonyms": [],
          "value": "mon travail"
        },
        {
          "synonyms": [],
          "value": "le monde"
        },
        {
          "synonyms": [],
          "value": "ma vie"
        },
        {
          "synonyms": [],
          "value": "une personne"
        }
      ],
      "matching_strictness": 1.0,
      "use_synonyms": true
    }
  },
  "intents": {
    "interlocuteurBien": {
      "utterances": [
        {
          "data": [
            {
              "text": "je vais bien"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "je vais bien merci"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "j'avais bien merci"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "j'avais bien"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "\u00e7a va"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "tr\u00e8s bien"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "je me sens bien"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "\u00e7a va mieux"
            }
          ]
        }
      ]
    },
    "interlocuteurDesole": {
      "utterances": [
        {
          "data": [
            {
              "text": "D\u00e9sol\u00e9 de vous emb\u00eater"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "D\u00e9sol\u00e9 de t'emb\u00eater avec mes histoires"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "Je m'excuse"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "Je suis d\u00e9sol\u00e9 de faire perdre votre temps"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "D\u00e9sol\u00e9 de vous d\u00e9ranger"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "D\u00e9sol\u00e9 de t'ennuyer"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "je t'ennuie avec mes probl\u00e8mes"
            }
          ]
        }
      ]
    },
    "interlocuteurMerci": {
      "utterances": [
        {
          "data": [
            {
              "text": "Merci de m'\u00e9couter"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "Merci de m'\u00e9couter attentivement"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "Merci de faire attention \u00e0 moi"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "Merci beaucoup"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "Merci de pr\u00eater une oreille"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "c'est gentil de m'\u00e9couter"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "je vous remercie"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "Sympa de m'\u00e9couter"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "Cela fait du bien de parler"
            }
          ]
        }
      ]
    },
    "interlocuteurPasBien": {
      "utterances": [
        {
          "data": [
            {
              "text": "je ne vais pas bien"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "\u00e7a ne va pas"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "pas tr\u00e8s bien"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "je ne me sens pas tr\u00e8s bien"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "cela ne va pas fort"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "\u00e7a pourrait aller mieux"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "j'ai connu mieux"
            }
          ]
        }
      ]
    },
    "interlocuteurPasParler": {
      "utterances": [
        {
          "data": [
            {
              "text": "je ne veux pas en parler"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "cela ne vous regarde pas"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "cela ne vous concerne pas"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "je ne suis pas pr\u00eat \u00e0 en parler"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "c'est pas vos oignons"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "c'est pas tes oignons"
            }
          ]
        }
      ]
    },
    "sujetDiscussion": {
      "utterances": [
        {
          "data": [
            {
              "text": "c'est au sujet de "
            },
            {
              "entity": "discussion",
              "slot_name": "discussion",
              "text": "ma famille"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "c'est \u00e0 propos de "
            },
            {
              "entity": "discussion",
              "slot_name": "discussion",
              "text": "mes enfants"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "cela concerne "
            },
            {
              "entity": "discussion",
              "slot_name": "discussion",
              "text": "mon fils"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "je voudrais parler de "
            },
            {
              "entity": "discussion",
              "slot_name": "discussion",
              "text": "ma fille"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "le probl\u00e8me vient de "
            },
            {
              "entity": "discussion",
              "slot_name": "discussion",
              "text": "moi"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "mon probl\u00e8me vient de "
            },
            {
              "entity": "discussion",
              "slot_name": "discussion",
              "text": "mon travail"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "alors voila "
            },
            {
              "entity": "discussion",
              "slot_name": "discussion",
              "text": "le monde"
            }
          ]
        },
        {
          "data": [
            {
              "text": "eh bien voila "
            },
            {
              "entity": "discussion",
              "slot_name": "discussion",
              "text": "ma vie"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  },
  "language": "fr"
}
